你班人少少事就打曬飛機咁

寶礦力撒出個廣告姐有咩咁大件事？人地都要賺錢 見到你地成班人咁樣話抵制tvb換著你係廣告商都驚到仆街啦？咁有咩好值得吹奏打飛機？不如對返岩個焦點係遊行升級到先啦？

香港人有樣野唔好就係太善忘

來緊星期遊行又未宣傳夠就打曬飛機咁以為大獲全勝 又一堆撚樣係呢d敏感時期玩膠 對唔對得住一班犧牲左既烈士？矛頭係咪應該對返準政府？來緊已經話要社會信用評分系統 到依架d人寧願出去守連儂牆都唔寧願去做文宣 連儂牆只係拎來打下氣無咩實際用途
最後求下香港人快d醒下準備來緊既夢境啦

(置頂) 真普選抗爭三部曲

再係咁落去 唔洗一個月場夢會正式解散

唔撚該你地醒下啦

人人都係文宣組

唔該對焦返場運動

推

我冇嘢講

準備發夢